#. extracted from ./apps/homescreen/homescreen.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-04 17:43+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.11.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # Add bookmark to homescreen
#: add-to-home-screen
msgid "Add to Home Screen"
msgstr "新增至裝置主畫面"

#: add-to-home-screen-header
msgid "Add link"
msgstr "新增鏈結"

#: website-name
#, fuzzy
msgctxt "website-name"
msgid "Website name"
msgstr "網站名稱"

#: address
#, fuzzy
msgctxt "address"
msgid "Address"
msgstr "網址"

#: added-to-home-screen
msgid "Added to Home Screen"
msgstr "已新增至裝置主畫面"

#. # Wrapper
#: wrapper-search-name
msgid "{{topic}} on {{name}}"
msgstr "{{topic}} 於 {{name}}"

#. # Dialog that appears when a user long taps on the homescreen
#: contextmenu-add-wallpaper
msgid "Change Wallpaper"
msgstr "修改桌面背景"

#: contextmenu-add-smart-collections
msgid "Add Smart Collections"
msgstr "新增智慧收藏集"

#. # Prompt that appears when a user tries to delete an app.
#: delete-title
msgid "Delete {{name}}"
msgstr "刪除 {{name}}"

#: delete-body
msgid "{{name}} and all of its data will be deleted."
msgstr "{{name}} 與其所有資料將會被刪除。"

#: delete
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: cancel
msgctxt "cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. # Prompt that appears when a user tries to remove a site saved to the homescreen.
#: remove-title-2
msgid "Remove {{name}}"
msgstr "移除 {{name}}"

#: remove-body
msgid "Remove {{name}} from the homescreen?"
msgstr "將 {{name}} 自裝置主畫面移除？"

#: remove
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. # Landing
#: longDateFormat
msgid "%A, %B %e"
msgstr "%b %e 日 %A"

#. # App reinstall
#: download
msgctxt "download"
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: restart-download-title
msgid "Restart Download"
msgstr "重新開始下載"

#: restart-download-body
msgid "Do you want to download {{name}}?"
msgstr "想要下載 {{name}} 嗎？"

#. # Evme
#: loadingEvme2
msgctxt "loadingEvme2"
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#. #See bug 838634 for why those keys are still here
#: evme-searchbar-default
msgid "Everything…"
msgstr "Everything…"

#: evme-searchbar-default2
msgctxt "evme-searchbar-default2"
msgid "I’m thinking of…"
msgstr "我想要…"

#: evme-searchbar-default2.placeholder
msgctxt "evme-searchbar-default2.placeholder"
msgid "I’m thinking of…"
msgstr "我想要…"

#: evme-searchbar-clear
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: evme-searchbar-default.placeholder
msgctxt "evme-searchbar-default.placeholder"
msgid "I’m thinking of…"
msgstr "我想要…"

#: evme-searchbar-title
msgctxt "evme-searchbar-title"
msgid "Everything"
msgstr "Everything"

#. # Helper - in search page, under the search bar
#. # See bug 838634 to see why the 2 keys cohabits.
#: evme-helper-default
msgid "Enter any topic or search query"
msgstr "輸入任何類型或搜尋字串"

#: evme-helper-default2
msgid "Enter any topic or keyword"
msgstr "輸入任何主題或關鍵字"

#: evme-helper-dismiss
msgid "Dismiss"
msgstr "解除"

#: evme-helper-no-refine
msgid "No options found"
msgstr "找不到選項"

#: evme-helper-history-title
msgid "History:"
msgstr "歷史:"

#: evme-helper-history-link
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: evme-helper-history-clear
msgid "Clear history"
msgstr "清除歷史"

#: evme-helper-didyoumean-title
msgctxt "evme-helper-didyoumean-title"
msgid "Did you mean:"
msgstr "您是不是指:"

#: evme-helper-refine-title
msgctxt "evme-helper-refine-title"
msgid "Did you mean:"
msgstr "您是不是指:"

#: evme-helper-title-prefix
msgctxt "evme-helper-title-prefix"
msgid "Everything"
msgstr "Everything"

#: evme-helper-title-empty
msgctxt "evme-helper-title-empty"
msgid "Everything"
msgstr "Everything"

#: evme-apps-market-download
msgctxt "evme-apps-market-download"
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: evme-apps-market-more-apps
msgid "More Apps"
msgstr "更多應用程式"

#: evme-apps-loading-app
msgctxt "evme-apps-loading-app"
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#: evme-appsmore-loading
msgctxt "evme-appsmore-loading"
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#: evme-alert-app-install-confirm
msgid "Add {{name}} to Home Screen?"
msgstr "新增 {{name}} 到裝置主畫面？"

#: evme-alert-app-install-exists
msgid "{{name}} was already added to Home Screen"
msgstr "{{name}} 已存在於裝置主畫面"

#: evme-alert-offline-smart-collections-more
msgid "Connect to the internet to add more Smart Collections"
msgstr "連線到網路以新增更多智慧收藏集"

#: evme-alert-save-wallpaper
msgid "Set as wallpaper?"
msgstr "設定為桌面背景？"

#: evme-alert-no-more-smart-collections
msgid "No Smart Collections to add"
msgstr "無智慧收藏集可新增"

#: evme-banner-app-install-success
msgid "{{name}} added to Home Screen"
msgstr "已新增 {{name}} 到裝置主畫面"

#: evme-banner-save-wallpaper
msgid "Wallpaper set successfully"
msgstr "成功設定桌面背景"

#. # Shortcuts - AKA smart collections - evme homepage
#: evme-shortcuts-more
msgid "More"
msgstr "更多"

#: evme-collectionssuggest-loading
msgctxt "evme-collectionssuggest-loading"
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#: evme-collectionssuggest-loading-cancel
msgctxt "evme-collectionssuggest-loading-cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: evme-collectionssuggest-prompt-create-custom
msgid "Create your own Smart Collection"
msgstr "建立您自己的智慧收藏集"

#: evme-backgroundimage-source-label
msgid "Source:"
msgstr "來源:"

#: evme-collection-title-prefix
msgctxt "evme-collection-title-prefix"
msgid "Everything"
msgstr "Everything"

#: evme-collection-title-suffix
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: evme-collection-loading-more
msgctxt "evme-collection-loading-more"
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#. # {{query}} will always be the user's current query from the searchbox
#: evme-connectionmessage-apps
msgid "Connect to the internet to get apps for {{query}}"
msgstr "連線到網際網路以下載 {{query}} 的應用程式"

#: evme-connectionmessage-apps-has-installed
msgid "Connect to the internet to get even more apps for {{query}}"
msgstr "連線到網際網路以下載更多 {{query}} 的應用程式"

#. # tips are shown throughout the app on certain actions
#: evme-tips-app-explain.innerHTML
msgid "Find the things you love with the coolest apps."
msgstr "透過最酷的應用程式尋找您喜愛的東西。"

#: evme-tips-searchbar-focus.innerHTML
msgid "For example, find your favorite singer or band…"
msgstr "例如，尋找您最愛的歌手或樂團…"

#: evme-tips-exact-results.innerHTML
msgid ""
"These are the apps for <b>{{query}}</b>,<br /><br /> tap any icon to open it."
msgstr "找到一些 <b>{{query}}</b> 的應用程式，<br /><br /> 點擊任何圖示開啟。"

#. # collection translations
#: evme-shortcut-custom
msgid "Custom…"
msgstr "自訂…"

#: evme-shortcut-id-astrology
msgid "Astrology"
msgstr "Astrology"

#: evme-shortcut-id-autos
msgid "Autos"
msgstr "Autos"

#: evme-shortcut-id-beauty
msgid "Beauty"
msgstr "Beauty"

#: evme-shortcut-id-books
msgid "Books"
msgstr "Books"

#: evme-shortcut-id-celebs
msgid "Celebs"
msgstr "Celebs"

#: evme-shortcut-id-daily-deals
msgid "Daily Deals"
msgstr "Daily Deals"

#: evme-shortcut-id-dating
msgid "Dating"
msgstr "Dating"

#: evme-shortcut-id-electronics
msgid "Electronics"
msgstr "Electronics"

#: evme-shortcut-id-email
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: evme-shortcut-id-entertainment
msgid "Entertainment"
msgstr "Entertainment"

#: evme-shortcut-id-environment
msgid "Environment"
msgstr "Environment"

#: evme-shortcut-id-fashion
msgid "Fashion"
msgstr "Fashion"

#: evme-shortcut-id-funny
msgid "Funny"
msgstr "Funny"

#: evme-shortcut-id-games
msgid "Games"
msgstr "Games"

#: evme-shortcut-id-government
msgid "Government"
msgstr "Government"

#: evme-shortcut-id-health
msgid "Health"
msgstr "Health"

#: evme-shortcut-id-jobs
msgid "Jobs"
msgstr "Jobs"

#: evme-shortcut-id-local
msgid "Local"
msgstr "Local"

#: evme-shortcut-id-maps
msgid "Maps"
msgstr "Maps"

#: evme-shortcut-id-movies
msgid "Movies"
msgstr "Movies"

#: evme-shortcut-id-music
msgid "Music"
msgstr "Music"

#: evme-shortcut-id-new-apps
msgid "New Apps"
msgstr "New Apps"

#: evme-shortcut-id-news
msgid "News"
msgstr "News"

#: evme-shortcut-id-photography
msgid "Photography"
msgstr "Photography"

#: evme-shortcut-id-recipes
msgid "Recipes"
msgstr "Recipes"

#: evme-shortcut-id-restaurants
msgid "Restaurants"
msgstr "Restaurants"

#: evme-shortcut-id-shopping
msgid "Shopping"
msgstr "Shopping"

#: evme-shortcut-id-social
msgid "Social"
msgstr "Social"

#: evme-shortcut-id-sports
msgid "Sports"
msgstr "Sports"

#: evme-shortcut-id-tech-news
msgid "Tech News"
msgstr "Tech News"

#: evme-shortcut-id-top-apps
msgid "Top Apps"
msgstr "Top Apps"

#: evme-shortcut-id-travel
msgid "Travel"
msgstr "Travel"

#: evme-shortcut-id-tv
msgid "TV"
msgstr "TV"

#: evme-shortcut-id-video
msgid "Video"
msgstr "Video"

#: evme-shortcut-id-utilities
msgid "Utilities"
msgstr "Utilities"

#: evme-shortcut-id-weather
msgid "Weather"
msgstr "Weather"

#. #search contextmenu
#: evme-add-to-top-of-collection
msgid "Add to top of collection"
msgstr ""

#: evme-save-to-homescreen
msgid "Save to Homescreen"
msgstr ""

#. # edit dialog
#: edit-dialog-header
msgid "Edit"
msgstr ""

#: edit-dialog-name
#, fuzzy
msgctxt "edit-dialog-name"
msgid "Website name"
msgstr "網站名稱"

#: edit-dialog-url
#, fuzzy
msgctxt "edit-dialog-url"
msgid "Address"
msgstr "網址"

#: edit-dialog-cancel
#, fuzzy
msgctxt "edit-dialog-cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: edit-dialog-done
msgid "Done"
msgstr ""
